角不角拿卡錫迪去左阿仙奴咁耐一球都未入好撚肺

咪臭係

一場都冇出過 水貨

有價好賣

第一名fail

講咩呀你

魔佬教波GD邊個咁高
仲有Normandy

無玩FM 50係GD 定分?

google epl 2017 table

駁唔刀

入26 球 英超射手榜第三

26入波10助攻
雙雙

山寨球王